「警世」 抽螞蟻就係幫對家!!!

螞蟻定左下個月5號上市
我見唔少巴打話要抽嚟賺錢
但大家知唔知道抽ipo推高招股價(直至上限價
係會令螞蟻集多左資 cap多左水
平時點買中概股都冇所謂
我自己都有買啲中概股
反正二手市場唔影響佢地既現金流
但一手市場抽ipo推高招股價就係幫黨企
令佢地cap多左水
如果真係好想買螞蟻股票既
可以等上左市或者暗盤買都唔成問題
而且偉大既麵神都燈過螞蟻
各位巴絲打諗清楚係咪要送錢俾對家洗

抽螞蟻只是工作

推

你條仆街咪又係抽
咪擾敵啦
講錢就乜手足都係假

全文重點

而且偉大既麵神都燈過螞蟻

螞蟻institutional嗰度high end爆n倍
你抽唔抽都一定上限定價

今次IPO國際配售97.5%
老散果2.5%影響力係幾乎等於0,
你唔抽, 咪比果班跨境大陸老散賺埋

唔認清事實, 同精神勝利法每限FF有咩分別

賺中概股錢又屌 買壹傳媒又屌

建議所有星火612基金訓身抽螞蟻

銀紙是良知，是常識吧

等睇抖音又爆曬認購

有冇機會輸？

放心, 我地O的老散暗盤會即沽, 幫手推低個價佢
反而大戶抽晒的話, 佢地HOLD 貨就會炒高

on9先抽 啲錢要扣住一排 回報又冇保證 中幾手又到時先知

抽嗰班對唔對得住手足

有錢先可以幫手足
抽左先講

5日有幾耐呀

你去叫班 institutional investor 收手好過啦

樓主個死仆街抽咗未呀
咁撚黃咪又係仆去抽
屌你老母
最撚賤咪你呢d囉
叫人唔好抽 自己肯定借撚到盡去抽啦
樓主咁樣搵手足笨 死全家吧

用股票學人講政治
笑撚死我

早排叫人買0282撐蘋果

嗰班真係死傻鳩黎
bin撚到佢地潛撚晒水